[PolyU] 有冇舊生或讀緊嘅巴絲分享下唔同hall嘅野?

呢排係咁喺youtube睇唔同hall嘅推廣片
但其實都唔太清楚每個hall嘅文化
例如邊d係玩運動多嘅
所以想問下巴絲嘅經驗

其實個個hall文化唔算話好大分別
可能係一兩個活動比較容易睇得出, 但好多野例如爆四飯呢D個個hall都會做
如果係要講特點既, 務賢玩得最大, 民殷有四村文化
同埋學敏係女hall
其餘分別都唔算大咁
利申非以上三個hall